(推到完場)嫁到這世界邊端2 (3)

波蘭

開語言學校
平均搵6000
唔係佢地啦
講緊波蘭人呀

波蘭老公好cute

琴日果pair 既癲 突顯呢pair 好真

都係，肯去重新學一個新語言係好大勇氣

波蘭人真係好pure

人妻後生10年應該好好攬。

好勁 好似咁多個人妻得佢同以色列個個識當地話

識講波蘭文 連個波蘭街市婆都笑笑口賣野比你

呢輯都有唔少肯去學當地語言

腥香港人喎

波蘭文出名好撚難學

女主個樣係有些似老鼠....不過.....
唔計美醜，中國相學有樣野叫入形入格，似動物其實係好相黎。

法羅 瑞典同韓國都有學緊

好羨幕佢塊面好尖

波蘭兩個仔都好似識廣東話

中間講到要攞張未婚證明書,
認真講句寡佬證真係要靠支那或台灣,香港行普通法邊會有呢d嘢

香港可以拎良民證 同 寡佬證
我真係唔明點解個人妻話拎到證明

我ge理解係寡佬證真係一樣只會係支那出現ge文件喎

我上google就見到全部都係咩支那公證人的廣告

child 登真係child 登
明明入境處有得申請
你拎乜野公證書出黎講
你google 完都係錯

我自己另一半唔係香港人， 要去台灣結婚時走過晒呢一個流程

一打
google 你都唔識用
仲亂咁講，
香港係出到寡佬證
咩支那先有， 完全9 up

PETER好PURE好TRUE呀

Poland好靚呀

雙飛人

你地講到希臘咁奇怪
反而有衝動想彩

咁咪冇得食雞翼

成個麥明思咁

呢個女又幾醒wo

勁
開埋學校

條女似超樣衰版楊采妮

屌你老味貼住香港個名教普通話

一帶一路

又一帶一路

mk妹變mk媽

屌你 又一隻共狗

sorry 當我冇讚過

唔搵最擅長做既職業

黎香港學乜鬼蝗語

match

教國語又屌
唔做嘢又屌
好難服侍
一帶一路的確係為佢帶嚟好多商機 都係事實啫
又唔係瘋婆賺支那

依個女人係波蘭教中文，開語言學校，勁！

唔是愛囯愛黨咩 召佢返強國啦

乜你唔係追開架

嗰日唔得閒睇

歐洲高質城市

咩選擇多，有選擇先叫選擇多呀

硬係型住個女人有啲似某人

原來似女大J

賣國賊

但佢掛香港個名

呢個真係問題
抵屌
HK is not China

又係賣國賊 難怪生到蛇頭鼠眼咁

其實波蘭人好唔好揪？同俄佬比，同以色列比....

講真……教廣府話冇市場價值，人地俾錢想學國語咪教國語囉，唔通同錢作對咩。

屌 琥珀街同好靚建築嗰度都係Gydansk
人妻住嗰度應該先係Gydnia
CCTVB真係求撚其 功課都唔做下

但唔好掛香港名啊嘛

所以教冇問題
都係搵餐飯食啫 加上個仔又咁
佢講嘅野都係事實
支那強大真係幫佢好多
但掛住香港個牌就

佢個樣好似老版麥明詩

兩個都發展慢咩

呢套野10成9女仔都係空姐
表達乜都好明顯啦

2個仔讀都8千蚊

大仔姐

我諗只係因為空姐接觸外國人多啲先咁啫
同埋空姐多數唔怕上鏡

把聲都似

你會唔會試下做

兩個仔好得意，混血真係好靚仔

不了
好怕做啲要離開香港咁長時間嘅行業

睇嚟冇小朋友係佢姑姐嘅遺憾

屌 姑姐好負能量

港男=衰人

老港女落晒妝應該好樣衰
d仔係似老豆

講緊之前啲ex啫
唔好咁敏感啦

<iframe width="640" height="360" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

東歐鬼都咁老實 少有

呢幾集d人正常左

呢對全輯最好睇

PETER真係好正

波蘭人好啲 其他東歐國家就⋯

條女都係臭雞一件

係愛啊！哈利

好想娶貝兒返屋企保護佢

咩事都屌人臭雞先
連登仔痴撚線

食左貝兒隻豬

好得意呀

喊喇

貝兒

無諗過波蘭呢輯咁好睇

child登唔係浪得虛名

都係Meyond最值得我欣賞

巫師3

呢個節目應該每年添食一次

個人覺得好睇程度:
以色列 > 波蘭 > 韓國 > 法羅 > 土耳其 > 希臘 > 瑞典

我都想同陳貝兒打車輪啊